有冇巴絲完全唔信鬼神？

恐怖在線而家招緊11個人單獨去靈探，
當然佢哋會搵師傅旁住，
唔信鬼神嘅可以去挑戰下，有現金獎，冠軍好似過一萬

No one john?

點會呀, 學術台好多㗎